蕃薯好好味，有冇人鍾意

又甜又香又平又飽肚又有營養
5蚊有5小條夠食2餐
我無話鍾意咩色 好味就得了

弘b係紫著fans？

較鍾情平價蒸蕃薯

啲屁好味啲

經驗之談
食嘢刺激 / 立雜重易放臭屁
蕃薯就冇問題

細個婆婆成日烚嚟食，而家大個極少食，覺得好滯

吉試下細細粒嗰D 好好味

弘咁早起身

而家準備食

吉妹 今日有咩攪

正呀 食咩色

咩類型嘅番薯我都好鍾意食

黃紫都有 但紫冇乜味

每日早餐都食
呢排日本果啲好難食

食過日本個啲甜到有糖水泌出黎啲 覺得唔好食
反而街市最平個啲先覺得最正

柒夠未？

始終都係國產好食

好健康
日本果D淡D冇咁正

嫲嫲

紫色最平

住家飯餐餐都有。。。。
我比人迫架

咁又唔係咁好
屋企係咪好健康食粗糧？

日本果d 好甜好正喎

係窮